點解中小學所謂精英班就用普通話教

點解要潛移默化學普通話係精英 .

小學直接普教中

就係要製造殖民主先係精英嘅概念
普教中係最仆街嘅教育政策之一
泛民班仆街當年仲要推波助瀾

一定要推冧佢

預設讀書好都係大陸哩

下 普通話係精英？

d賤種想令d小朋友咁諗掛

英文先係精英囉
邊間學校啊？
讀英小英中先贏在起跑點

個別班別我唔知但係印象中係有啲Band 1英中會普教中

十鳩幾年前讀中學係咁

當時係有啲唔開心嘅無得讀普通話班

但去到反國教嗰陣就發現自己好傻仔普教中都好羨慕嘅

製造觀念：叻啲既人會用普通話講中文
細路有哩個觀念 覺得自己廢先會無得上普通話中文堂 仲點會proud of 廣東話

佢哋話咁樣中文會好啲我就係所謂精英班嘅受害者

但我嗰時係得中文堂先係，依家嗰啲唔知

屌你老母根本就係嗰啲奶共校董嘅決定 我以前中學都係初中最好嗰兩班用普通話教中文 校董深藍冇計 我高中嗰陣時睇到啲junior 有幾批都係平日用普通話溝通 真係哭撚咗

據我所知多數學校都係校董決定 目的好撚簡單就係潛移默化咁樣壓制香港人獨立於支狗嘅身份認同 好似薙髮留辮咁樣 屌如果有中學生睇緊呢一個post唔該你哋唔好慣咗喺學校講普通話咁樣

大佬 第一日知香港係中國殖民地咩

英中先係精英
中中=普通貨色
蝗語連垃圾都不如

美國人夠個個講英文,又唔見個個英文好似英國人咁好.

認同

推普港奸

有時聽到o的小朋友講野中間夾雜住普通話音

條仆街算死得遲

邊個國家統治就會用果個國家既語言